親手送人上死刑台？

識佢既朋友提佢搵定工

推爆佢

弱智人士

推到佢無工返

推

push 推爆

Hashtag都未撚識用

有撚警民關係可言咩香港地 你會唔會同動物園啲獅子做朋友？ 頂多咪扔塊生雞扒佢食 餵兩餐咁上下囉

呢個人情緒咁唔穩定真係令人好不安
好怕佢會隨便亂開槍射人

#I can on9 all day

係咪可以電子報案

push

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?